[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (557)

格流cup啦好嗎

買左賓福特屌

伯頓唔撚係會反cup下話

德乙刷角

利10.5b jump

找卡數 諾域治求你地開大

格流jumped

佩斯卡拉

脷

1:0有機買

白禮完場未想踢到下年？

錫周三

咸頓ng

未夠鐘點完

格流追和比我輸半好無

飛燕諾 施禾利半大

包輸

史力加
格羅寧根

😂

詩島剛
屠柒狗會
醒下啦懵撚
摸龔嘉欣個鼻竇
羊錢
全職賭撚

如果白禮同伯明keep住win，將送100比以上其中一位ching

列斯

喜欣(重生)心水：
1. 波琴 2.5b
2. 利 2.5b (大蛇畀既水)

Gun

燕豪芬X利盤
想贏追數

派第4 🤓✌🏻

錫周三 1-2 富咸

Lm

祝贏

史力加
格羅寧根

格羅1:0 有冇巴打夠膽買

列斯贏啊

屌你老母 買上盤開1:1 買大開上盤果隊2:0 on撚9

比垃圾

10k上100k

飛燕諾 角大

燕豪芬

ching sick ball

飛燕俾力 等你叫糊!!!

格流cup啦屌

布力般流浪降班

支持

賤種利角小X AJAX角大

波琴

派我 加油

班士利求你入

利比角啦

飛燕諾 -9c

布里城快入

賤種利入未

飛燕諾 -8c

差不多了

白禮頓次撚次都要係禁區頂foul人

列斯求你絕殺

完未

白禮頓!!!頂埋去冠軍就係你架啦!!!!!!!!!!!!!

白禮頓靚救

史特刷角啦仆街

荷甲咁少波入

祝贏多啲

臭狗利D波原來變到咁悶

精英隊好似幾勁🤔

好心白禮頓拖下時間啦

史力加肯入波未

ATV打少個都做到攻勢

利入波未呀

嘩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
ATV 1:1

主隊不入就...

白禮頓......

1:1

我屌 世界波

Cup子遲左

屌

比人和左..屌,.白禮

白禮

爽能到
輸埋冠軍

周柏豪入世界波
抵撚死啦白禮頓

白禮冇冠

白禮頓 正宗垃圾

白禮頓都有人買

Sorry ching，送唔到錢了

冠軍都無埋

Pakho !!!!!!!!!!!

Sorry ching

屌你老母咩 入番粒啦白禮..唔撚要冠?

成日見你輸錢

抵死

過關黎

唔洗Sorry白禮廢

ajax1:0

屌弱撚智

黑撚到仆街..輸完熱刺好似未撚贏過

比垃圾入波未呀大哥

白禮頓抵撚死

利24分鐘 0角, 乜野玩法

維拉係咪會有錢分
屌你老母

今次輸半姐，仲有機

屌你老母利入未仆街

我買客勝 50$

白禮係咪痴撚線

修仔901
玩完

好彩我醒目 買紐狗

50$姐

連10人ATV都唔夠打 抵你冇冠軍

戶口無乜錢呀嘛 輸到仆哂街

死守 睇黎做乜 好痴線

屌，今日咩事，場場20幾射都開唔到大波？

史特加刷下角啦仆街

全場最多7角

國米瘋狂回飛

波琴想典

白禮頓 你個冠軍都唔撚要

修皮頓D波真係好無恥 100

20鳩幾射都唔識入波 死撚左去算啦

🤔🤔🤔

下季英超blacklist白禮頓
長買對家買到佢降班

利狗唔玩角

白禮呢D西波真係唔應該拎冠

You did it, Brighton lost the title!!!!!!!

無啦 亞軍啦

史力加
格羅寧根

入多兩粒定驚

ajax 2:0

比垃圾不如試下入波

施禾利差一球
飛燕諾半大 波琴入2粒

波琴1:1

詩島剛
屠柒狗會
醒下啦懵撚
摸龔嘉欣個鼻竇
羊錢
全職賭撚

Sorry咁多位ching，又送唔到了

飛燕加油!!!

fake goal 唔計

直頭唔應該俾佢升班
上到去分分鐘又害人

Yesssss 1 more

唔關你事.係隊波問題,我相信好多人都比佢玩死
ching下場加油

飛燕,利

唔緊要 我中派比你

fake 唔計

Diu ar =.=

燕豪芬
利記
上呀

宇宙ching不要緊😘

加油

祝下次再贏過

利記射爆修架巴士未

法蘭終極復出
只買一場，直插曼聯win

格流1:1 🤓

唯有係咁 隊波真係好on9

佳

波台有愛

喜欣還我大波錢

人生冇意義了😭

佳龍駒去左之後睇黎大家都冇咩心情

德乙成日有絕殺 唔驚唔驚

Thank you嘉欣 羊錢

賤種利夠膽1角到尾

利半場1c?

屌你咩史特加 唔刷角就入波

起到機 第一個派你

白禮頓上到英超等比人炒

格流絕殺

史特加刷角

成功避開利物浦
當贏錢

祝羊多D起機，不過派比更有需要的ching先啦

含撚啦利記

格流 wakaka

飛燕諾 -6c

利半場比多幾C啦

飛燕半客 俾力

？？？？？？
比垃圾hang左機？？？？
入波呢？？？？

波琴堅1:1

Ban波 還有希望

比多球

比垃圾俾多球

好

屌你老母比垃圾

利記入啦屌

飛-5c

利9 5好刷住

利狗角小X AJAX 角大準備收

巧橙橙😭😭

比垃圾捱到80分鐘先輸

想陪佢

利角細pls

比垃w派頭3 100

利記諗住0:0完？

一齊

我

lm

叫糊

屌你老母又中利伏

飛-4c

今日買親大就開細，買親細就10分鐘兩粒

利記我屌你老母 大波波呢

邊到等

屌你老母垃圾痢角又冇入球又冇 ON9

Molamola 飛 半7

利記走盤當贏

比垃圾絕殺好無。。。

燕豪芬輸緊
屌你老母痴撚線

ok

OK ME

26/01/2017英聯盃
[主]
利物浦 對 修咸頓
[客]
0 : 1 (0 : 0)

補飛all in 0:1 客ng

0:0/0:1

白禮全隊比狗屌
老婆比我屌

本來365跳左比垃圾2:0
轉頭1:1

Sick ball 戒咗幾個禮拜 點知一買返就出事

7 min 0:1
90 min 1:1
🖕🏻

波琴你老母 入乜7

on9

me

跟左隔離po大船

6/5戰績
1. 即場侯城主、和
2. 拿波半1.5大
3. 拿波11.5角大
4. 愛字頭 讓和 讓客
5. 拿波2nd goal 客
6. 巴即場4th goal 維拉
7. 尼卡沙主勝
7/5
1. 松本主勝
2.成功丸主勝
3. 駿皇彩Win
4. 佳龍狗Win (對5字😭)

喜欣(重生)心水：
1. 波琴 2.5b
2. 利 2.5b (大蛇畀既水)

想點撚樣呀？？？？？？

走盤
大家綠字

做乜撚

緬恩斯[0/+0.5]

識買了

有冇啲必羊水

神一代燈神

上面個個買波琴大波個巴打係咪跟左你架

Ifc

馬都燈死

連豬12注

還我佳龍駒 😭😭😭😭😭

買左比垃圾

白蘭恩[+1/+1.5]

還我佳龍狗

太遠了 冇錢搭車

臭西波琴

有冇早少少架

對唔住
佳龍死左我都好難過😭

重新出發
喜欣(重生)心水：
1. 波琴 2.5b
2. 利 2.5b (大蛇畀既水)
3. 漢堡 角9.5大

唔信咁邪。。。

依兩日想點?
係咪要JUMP先得

角大米蘭
未開波
？
角呢

最聯送錢

意假都買角大?

來了來了 攻勢要來了

飛燕諾

修咸快啲俾啲顏色班脷狗睇

修咸

0:1完場 修咸俾啲火嚟

入未呀 利狗

意假都唔買角大？

漢堡畀C

利ng走盤算啦

G持

飛-3c

利全格頭3各100

Me

LM

頭3了 截

Sick波巴打

屌你

利唔換走lucas點贏呀 係中間咩都幫唔到手

修哥0射

啱啦

🐶

3）-7
3）-8
7）-4
6）-5

還我大波錢

竹

飛-2c

識買

對唔住ban波😭😭

表演一腳一球

感謝貼飛

飛燕比人屌打

飛燕輸到0-2

飛燕..

1貼就2c

飛燕

換走lucas啦屌 阻住地球轉

拉素5:1

拉素似想炒10球以上

利場波悶到

咸咸濕濕入波未

飛燕刷多5c

我都想幫你破燈
我想幫愛龍駒做啲好事 隻馬比你登死左

燕豪芬反CUP
利入一粒

精英隊頂住

荷甲場場爆

高普教到隊波咁既款
冇古一招唔識踢咁款

3C
感動了

利請刷角

我都想 連輸13注了

飛燕係未痴左線

咸 咸 咸

重咸唔該

國米場波好黑

利12m

利12M

好快第14注..
雖然我每注20$-$50
但都好傷

利準備炒12m 了

入呀占米！

屌你老母飛燕

精英隊每球都係5倍, 炒飛燕3:0..
有無人有買過

飛想學白禮頓咁唔要冠軍

米拿未射失過...

垃圾利贏唔到就輸左佢啦

我買左一百頭兩注

占米

🤣

missed

MISS

我屌 失左

射失了

FAILED

屌你老母呀 占米

估到你miss 啦， 太容易了

屌你老母

燈到

好柒

12m唔入=？

利狗好波

飛-1c

卡一聲笑撚左

屌你老母臭系12m都miss

果然係垃圾利

精英隊唉想博架唔到爆到

識撚射波咩垃圾利

垃圾利

咸肯入未 屌你老母

飛燕諾(客隊勝)
29.00

由40倍一下

快買

嘩一下又70

利迷子係邊

咪倒錢落海啦

利6.5

史la

俾烏雞半7 全8 害完再俾垃圾利害

引尻人以為有機

利ng輸得好慘

....

拉素半場5:1

賤種利

精英隊主勝穩？？

7.5b

6.5 -2

垃圾利，快D去踢歐霸啦

輸左先講啦

利6C

踢英非聯

屌你老母賤種利

6.5 -1

屌冇左個1.01買

利呢個程度應該打輸中國

睇死脷狗最尾贏一球

海倫芬 對家紅左仲要輸兩粒

賤種利入1粒 走盤算啦 求下你

意甲又黎半場5:1

飛燕洛做乜鳩

學界都未必夠踢

精英隊屌多粒埋齋啦九成

8.5 中位

走盤算啦仆街利

全場6:6？

12 碼都入唔到， 我諗唔到可以點入波

仲要又係拉素

無買利記當贏錢

重新出發
喜欣(重生)心水：
1. 波琴 2.5b
2. 利 2.5b (大蛇畀既水)
3. 漢堡 角9.5大
4. 華倫西亞 1/1.5 半大

準備角大破燈🤓✌🏻

修做乜撚野 輸撚左佢啦

4）-6
3）-8
8）-3
8）-3
4）-6
[/

史力加
格羅寧根

頂住呀寧根

刷多兩角啊, 利狗

飛燕諾刷角

刷多1角啊, 利狗

國米 刷角啦屌你老母🤘🏻

睇嚟應該係1:0 或者0:0 完

修咸廢成咁。。。。

達陣
7.5幫叫

3:0 please

利-2C

國米 刷角啦屌你老母

終於體現到若要生活好

痢仲廢

屌你老味刷夠角未牙..10角好喇..

利狗整番球黎威下先啦

好在精英隊幫補下

屌你7.5s買唔夠一分鐘就輸左

7.5 達陣

飛14c cashedddddddddddddddddd

利-1c

幫叫達陣
8.5幫叫

8.5 -1

加油 中咗派me

痢至少有攻

修咸

修咸刷角

拉素個場你哋點睇

華西big c?

4）-6
3）-8
9）-2
10）-1
4）-6

有無人買左漢堡 9.5b
好唔樂觀

同路

留意到有個燈西買左

同路 5c了

Jump

利腰斬啦仆街

燈llm

球証吃角好球!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比多角啦屌

食角

唔好啊
我買左修咸
比我收下錢啦 輸左好多

我屌你老母盲都見到省中頭啦仆街球證

差一隻角

有燈西買左

黑哨 買左細

利1:0ok?

對號入座

利入波未

刷左角先

Where is利迷子

不了

系

一齊做

7.5就爆我1個
好撚野

9c -1

9C

8.5 搞掂

修仔個龍咁勁做咩呀

利又出黎害人

11c完ok?

買左對家

8.5幫叫達陣
9.5唔叫
連續達左3次
口乾了

4）-6
5）-6
9）-2
11
5）-5

角阿

點先會中=.=

兩邊都垃圾 買受讓都正常既

跳樓雷凱恩又唔入

全隊斷腳啦垃圾利

史力加
格羅寧根
心驚肉跳

摩連奴唔想贏既比賽從來都唔會輸

若要生活好

垃圾利唔刷角

雲加又回

你個friend利迷子呢

朗尼入波

荷甲 全主 下盤

死撚左la

代表咩？

6）-4
5）-6
9）-2
11
5）-5

角阿 #k

今日買讓球冇撚贏過

利9.5細角
波膽0：0
2.5/3球細
全中

今日d 波咁撚on9

mu

我唔敢買上盤啦
一陣買曼

意假開即場就等於冇角

獌個陣

角呀

跟

daddy又話留力

摩佬都信？

入完被換出

呢個真 屌佢老味次次都唔開 今次開

仲要開場半7 全8 殺我 狗撚到

唔出1億男仲好 條友成日重要關頭派膠

國米 7.5細 頂住頂住

熱拿亞1-0

羅馬對a米 點睇

大得了

拉素7.5b cashed

唔刷角就抵輸啦

好彩無錢買佩斯卡拉

去唔到果場已經輸唒

7-2

忍下

拉素8/8.5 cashed

拉素cls?

想贏幾多球

10/10.5

又想輸下幾球咁

拉素9.5/10 有1.7就狗衝

國米唔刷角

拉素 no goal?

唔買啦， 客隊都唔知會唔會輸到唔想守

屌你老母hkjc on9?買果陣睇住365入左波都接納

好危

雷恩入多球啦求你！

國米入未

好狗

米國降班未?

意假場場角大咁濟， 係開即場角果d 就伏尻人， 屌

all in史浩克04

迪路菲奧,爆佢!

先唔見一半 仲有1.32倍

DADDY死要面實搏盡

閪1:0
破燈了

宜家係度訓練心臟

哈馬比雙數goalllllllllllllllllllll

仲要load都唔洗load即刻接納

明殺你一半先

拉素好能搏
踢到決賽咁款

拉素9.5/10b

痴線， 之前對榜尾都贏唔到， 今場又咁博命

講錯
馬會賠半殺全

博國米追平

首名入球 朗尼!!!

今個月有錢食飯

國米7.5頂撚住

拉素炒到咁仲刷緊角

狗會真係好撚狗 平時買角球買5次都接納唔到 入撚左波果d同我即刻接納

6）-4
6）-5
11
11
6）-4

角阿

阿狗點買好

不出刷角機拉SHIT
曼角小100%

主刷

你老母 水蛇草咁長

拉素收手啦好嘛贏7粒咩都夠啦

12m

米蘭12m

國米開唔到9c完場!地球超級爆烈粉碎轟

LM 🤓

12碼都唔入

漢堡10.5大

已經訓練心臟仲要乞我

米蘭miss 買果隊一定miss

Ching sick ball

黎多張紅牌

意甲6場有4場都有紅牌

DADDY25場不敗了
係時候由我燈撚爆佢

仆街拉素臨尾都輸12m

贏果幾百學人post事後飛

12碼唔入
再拎紅牌 點玩

9.5s都殺埋

7:3

9.5/10 cashed

hkjc cashed

國米連開8.5s 比我跳船既機會都冇

我以為你講角球咋

好撚野 12m入完即吹

阿10.5b?

真飛邪到

慘豬劉翔

13.5

識貨

今日d波痴線 朝早蒙特雷連fake兩次 對家人
跟住利記射失12m
而家國米射失12m 拎紅牌

7:3 head緊咁多球多數都唔會補

窮撚識割禾青就得
開心睇啊狗屌慢狗

威

2K CHING

派我

我再推一推 中到就派比宙

尋晚有個上機兄

宇宙

面因C 禁住來攻

角米輸波12m 唔入， 7. 5 大都開唔到， 玩撚呀

超級事前重心飛

殺埋
要改名了
馬會好撚仆街

想死 利狗果場豬左1k搞到唔理智

9.5/10b

係時候破燈了
支持雲加

讓球 阿仙奴(主隊勝) 曼聯(客隊勝)
1.76 2.11

計往積曼食住阿狗,,真係買唔落

買阿妓先

曼聯會唔會又不敗?

會

半客 500

重點攻擊獌狗右路

半場主客和 星期日 62 阿仙奴 (主) 對 曼聯 (客)
主 @ 2.50 $260

$260.00

情感注，預左90%送比馬會

雲爺爺又贏

曼win 讓球客

絕殺半大 yessssssss

比C啦阿狗

屌唔記得買里昂，派錢波冇買到

呀妓456

又想燈?

漢堡八角

燈llm?

1c

請阿獌快啲比角

好感謝貼飛

阿記

你買大 都未大到。

-2 only

ramsey首名入球派一個100

講到大硬咁

mu今場起碼20角以上

停左差唔多20分鐘角

玩完.....

3c^^

lm 藍斯差小小

有聖基亞

大蛇都買8.5 9.5b

ME!

-8

83了

絕殺

兩邊唔落底...

FREIBERG

屌. 法甲又唔開即場角. 追唔到角大

你追就唔大啦

4c

又抽筋又剩都冇角

04 0/-0.5?

追mu好過啦，起碼20c啦

德甲

痴能左線,係咁刷角

係咪真

yes,有幾多掃幾多

里昂你on9架?

南特goal

曼狗應該和下盤cashed

cup呀屌你里昂

阿記-7

每日一幫 里昂

同路集氣

5c

14.5b

其實里昂真係on9 垃圾

我都認同

里昂

04點睇

大

買定入球細都得

無拿卡=廢隊 阿積士個場

里昂似反cup到

23分鐘5角
都唔算好多姐

你買咩

6c!!!!

6c

受讓去得過?

gmail有冇入貨

德甲8c完

04 2.5大有冇同路

😓
愛隊唔買

上盤客表示想跳樓

成功丸
白禮頓
19利
漢堡
里昂
佐加
史浩克
拉科

7c

...........

7c 兩隊係咁刷角

8c

曼聯聯賽25連不敗都有高水下盤買

唉 未追角大... 慘

冇20角唔好停

仲有冇水
我想上樓

...

爽 角大

角大30分鐘收錢

冇買賽前13.5 5倍

訓左身入球細☺️

今場唔係有咩

我都上左天台

12.5b -5

咁快gel

係就好 cup唔到我好傷

9c

睇到山狗係咁屌藍屍
好好笑

。。。。。。😓

角角

不斷刷角

“屌你唔好咁on9好唔好啊”

買左04點盤

獌被屌打

係咪買即場角大

仲追唔追得過

LEON 唔開即場角又6C了...

19000咁博做咩

角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角角

04 同我345主隊

山狗呢下屌得有d過份

30min 9c

10c

朗隊

gmail入左角大未牙

送大禮都唔入變角球

想等佢低返d... 等唔到

刷撚到...

DDGVS獅子

邊度死出黎架啲角球

又刷角

南特頂實 阿狗快入

今日-1上盤全部收皮

角球黎得咁快仲等

角細黨已死

17.5 18.5 點買

睇你頭

好想直車角大

追大 曼聯死守

買唔到啦依家. 咁高中位..

刷多角買18.5S

睇個勢好想買

照去大啦

仲追得過角大嗎😂

伏

17.5買左一注先

okay

追埋個17.5佢

好彩高追左角大

Psg有場半10全14

不過我唔買

全場18 自己諗啦

我都係咁諗
15-18完

19啦

曼聯又不敗了

姐係<14/>19
好難買喎

無啦 唔似開到喎

一買左注17.5 就停撚哂....

除時下半場又轉左打法

出翻16.5

里昂求你比我走盤

16.5 15.5咁買落去

法甲咩開19

5連c就引到人買18.5b

一買完場波變左另一場波咁

冇錢. 輸哂

里昂cup啦屌你

開到

幫幫手啦

里昂求下你

04個場2.5b已死，訓得教

係囉
等你上樓

變撚左兩隊尻猜

里昂唔cup/阿記唔贏
直接戒賭. 今次認真

買左16.5細

節奏做乜慢左咁多

兩隊都重注左半和

18.5又呃人買b

因為燈嗰個係你囉

唉. 我燈.
JUMP 了..

指路

我差4角

呢球角都冇... 唉

屌仲掃撚哂大波膽，屌係阿狗真係

04同我入波囉屌，10分鐘兩隊0起腳

比角曼

屌你老母華倫唔好再入啦

見到推落底想刷角 點知

比多角我先啦

封角屌

等住半10全10

想等又係咁刷. 忍唔住一買又停撚哂.. 唔撚玩

唔好 我難得大注

屌華西比角啦

一隊獌一隊痢 長追細波一季應該有賺

sor

里昂食撚屎，買左-1

買左10.5角大
同16.5角細
希望全中

買左幾多角

我自己燈... 買咩輸咩

佐加上場又唔見你咁撚正氣

因為我要左奧雷

未完場. 上場都係領先俾人追

曼阿46分鐘就連詩雅

就黎比馬會40:0

same

里昂反cup3:1plz

獌

mu no goal?

不了，朗尼要入

燈

曾志偉

估唔到半場收錢，又保守咗

買完先見到🤦🏻‍♂️

04個場入多兩粒

候格

g持

04

有早知冇乞衣拉。。

04,里昂cup

淨係04

長路有盡時
可以連豬14注就可以連羊14注
曼 18.5 17.5 16.5S 🤓✌🏻

快手CUP比2粒

刷返去17.5中位數俾我跳船啦

DKLM...痴撚線

又入

2：04

屌04

屌04正仆街

唔通今星期比人04轉頭

師兄勁

收到
等到2倍就入15.5B

慢撚到

佢頭先華西半大破燈

風水輪流轉咁

要反擊先識刷

咁要諗諗 好彩啱啱去左跑步

Ching sick ball
中左就會繼續中

獌幫幫我456對面 重注左

仲難過喜欣破燈

派10k

一買完角大冇哂落底既攻勢.. 就快輸死了

就落到13.5中位數

04個場入多粒

好燈

冇c

刷角呀

半10全10

屌你臨尾變41

1.5 大
唔中要JUMP了

痴線. 底線出波出到咁.

cls

阿狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLL!

唉.. 燈到想死

阿 1-0

goal!!!!!!!!!!!!

1-0

我妓

咁樣世界奶

mu刷角呀

射中人都唔出底線. 變撚埋入波.. 點解可以燈成咁

我屌咁樣入

3000萬買番黎就係等依球

我望住個波仲諗住會有角

角呢

🐵格

癡線

好波不如好運

曼聯說好的不敗呢

一陣1:1

獌cup

有線場俄假沒即場

係衝力射球

睇岩果場LEON又冇即場角... 唔係等CASHED 了..

-6到呢

14.5中位數都黎埋

好彩淨睇 咁樣都入到

出撚左界都唔俾角球. 屌你

2:0

2-0

KILL GAME

屌你買緊ng就入

曼聯追和未，比白禮害到雞毛鴨血了

仲要大大聲not out

49000 玩完！

ON9.. 又係自己頂入龍都唔頂出底線. 想點.. 想點樣玩尻我

點解俄超,馬會無開

南特頂實 阿再入多球

買左細波 唔好再入了

雲爺爺好波

里昂cup 差你

阿曼-8C.. 求奇蹟

入還入 比角黎先啦

大巴曼抵死

sorry

唔撚係半10全10呀

黑碧做咩唔鏟草

華麗傳中入波

睇摩佬收唔收人

真係自己燈 一買完兩隊變哂身...
岩岩D波貼住底線玩都唔博角.
射中人果球入撚埋

-7

大胃

獌追和好嗎

13.5 14.5 b

我自己個13.5都可能開唔到

今個星期比狗會屠

點解今星期閒日啲波易賭咁多

曼聯25連不敗終於斷，輸都無野好講

里昂請你學習阿仙奴啦

13.5 球可追角大嗎

俾狗會大勝 jump了jump了

里昂追和 阿仙奴頂住

去

1.5大cashed

阿記刷角

阿仙奴有

史力加
格羅寧根
阿記
忽賴堡

DADDY要認真了

仆街里昂反cup未 求走盤

有冇人13.5 球，買左角大

曼聯追和送100比一位清